[真人真事]我係先知嘅後人，你問我答

是咁的，
細細個嘅時候老母已經講好多希臘神話比我聽，我仲奇怪緊點解佢咁撚熟嗰度嘅歷史。直到年初一佢話比我知，我係阿波羅先知嘅後人。

痴線佬

講下盤古開天係關係?

巴打，我係希臘嗰邊

我覺得係得老母痴咗線

Hello 你有無事

咁點睇當年后羿溝左維納斯，之後維納斯偷左粒不死藥上左月亮??

邊個會上任

維納斯係嫁咗比火神赫菲斯托斯，后羿啲嘢我就唔撚知

I got no idea

多謝關心
你想知啲咩

好多巴絲都問我有無病，我具體少少講自己background 先。

喺特洛伊戰爭時期左右面（你當4000至5000年前），有個女祭師叫 卡珊德拉 ，佢拒絕咗阿波羅嘅強姦，阿波羅懲罰佢所講嘅預言全部唔會有人信，最後佢比阿伽門儂(討伐特洛伊嘅 ‘大英雄’ ) 俘虜咗返希臘，繼而比阿伽門儂老婆殺死。
而老母話比我知，真相係卡珊德拉返緊希臘中途，阿波羅今次真係強姦咗佢。真係好撚仆街，不過就係咁，呢一個先知/ 詛咒嘅血統流撚到今日。

宙司有冇嚟過香港搞大過邊個個肚
想知我有冇機會做神

人唔會做到神，so far 得海格力斯 一個做到，但佢本身都係半神。
半神都會死，其實半神係勁啲嘅人啦你當係

宙斯屌完女唔洗向人交待啦呀哥

你大鑊啦 我老母話比我知唔好亂咁向其他人透露自己係先知嘅後人 如果唔係...

我未聽過
你老母咩料？

真話無人信

神通常係邊到扑野

神同神就 奧林匹斯山

宙斯會屌人類，以前佢會變牛變鷹嚟溝女，而家唔知佢會咩玩法...
溝大陸妹會變iPhone 掛

先知後人都要失業
有冇預見到

依加佢地仲會唔會落黎溝女

慘

屌你，我都話最近老母先話我知我係後人

咩係先知

廿歲人一次神諭都未收過。
我諗有都唔出奇，但無先知知，知都無人寫
天神唔想留底掛

點睇聖經，外星人，靈魂

你當係寫手，天神要你寫佢想你寫底嘅嘢
我有無認真咗？

點解會溝埋呢三樣嚟問？
我咁睇，全部都係人類嘅想像力。

同你買撈麵有無折?

金莎喺咪真喺天神送俾我哋嘅禮物？

今年老母同我講完，我心諗一句做乜鳩之後，就無理到，因為親戚都無再講呢樣嘢。啲奇怪嘢就嚟喇，年初二見到好撚多烏鴉(阿波羅聖物) ，又好唔知點解撚驚陽光，好怕會有空襲、有箭射落嚟咁 (阿波羅佢係神箭手) ，加埋咁勁煙霞仲驚，睇唔到上面咩樣。好在拜年都係親戚過嚟，無咩要出去...

講明，我係驚多過信

乜撚嘢問題嚟架

五糧液先係

過年青山放監?

係咩？你有fd 出咗嚟？

卡珊德拉俾人殺死仲會有後代？
就算運送途中生咗，個仔唔會俾人清算埋一份？

點解幾千年前啲神咁易向世俗現身，但依家2016年連影都唔見？

你同正常人有咩分別

有一個農場，雞既數目是鴨既四倍，但係鴨又比豬少九隻。
鴨同豬既數目係六十七隻。請問農場所有動物既腳加埋有幾多隻？

巴打混血定外國人
點解開喺講故台

點樣證明

先知 預唔預到我幾時做你老豆

1. 天神生b 好快生，呢頭中出嗰頭生
2. 老豆係阿波羅，有寧芙照顧
3. 而家都大把人見過佛祖 你唔信姐， 仲有，我老母唔識上連登高登咪無人知

不要問，只要信。
就算我偷把聖火出嚟，都唔會有人信架啦

點睇車神 賭神 食神 女神 歌神同小丑神
呢班神同你個班熟唔熟？
呢班神交配生出黎既後代會唔會有特別既能力？
如果有 有無收留呢班後代既地方？
利申 讀神學 要寫論文 希望巴打可以詳細啲講

你係先知後人，我咪波賽東托世
幾時叫我姪仔搵我

咁你呀媽又係佢有佢地啲血統呀？
咁你即係半先知？你老豆應該都係正常人姐
咁你有冇咩技能呀

前幾日用左幾次銀河爆烈拳
係咪震傷左你個腦

1 第一題同神學有咩關系

2 我唔係神，神同神生出嚟嘅能力連父母都唔知，eg 毒撚火神、雅典娜 由宙斯個頭爆出嚟。

3 你唔係想我答professor x 收留佢哋下話？

可能係

無技能，
1 諸神去到 第四、五代，能力已經大不如前。
烏拉諾斯----克羅諾斯-----宙斯------荷米斯------潘。去到潘已經唔勁仲好古怪。

過咗咁耐，咩能力都無

希臘啲神好撚小器，有個故仔係，阿波羅同阿提蜜斯(月亮女神，阿波羅家姐)個老母麗朵，有次咗嬲一個凡人，因為凡人自稱自己靚過麗朵，阿波羅同阿提蜜斯夾手夾腳射撚死佢全家。
我係驚多過信，因為不嬲都無咩神諭能力定咩，都係一條毒撚(屌你老味又話阿波羅好撚靚仔好叻音樂。又唔撚見我有) 。不過老母講，我我都當聽下就算。
等啲親戚走咗，佢話我哋所知嘅特洛伊戰爭/ 木馬屠城記打完之後，係有後續。唔知大家知唔知特洛伊戰爭誘發點係咩，以下我Copy返Wiki

//婚宴上的金蘋果
在色薩利國王佩琉斯及海洋女神忒提斯的婚禮上，只有不和女神厄里斯沒被邀請參加，厄里斯心懷不憤，便想出詭計，將一個寫著「給最美麗的女神」的金蘋果扔在宴會上，送給赫拉、雅典娜及阿佛羅狄忒三個女神。三個女神各自理所當然的認為自己是金蘋果的應得者，爭持不下後唯有請求宙斯裁判，但宙斯卻拒絕作出裁判，於是三位女神就帶著蘋果到伊達山上，找特洛伊國王普里阿摩斯的兒子帕里斯作出裁決。[1]
帕里斯的裁決
帕里斯是普里阿摩斯及赫庫芭的兒子。赫庫芭生他前作了一個噩夢，夢到特洛伊受大火洗禮，預言家告訴赫庫芭這個兒子將毀了特洛伊，因此普里阿摩斯就把帕里斯拋棄在伊達山，後來由阿戈拉奧斯養大了他。
此時三個女神來到帕里斯的面前要他作裁決，三個女神都以獎品誘惑他，赫拉答應給他當全亞洲的王，雅典娜給他最高的軍功，而阿芙羅狄忒則給他世上最漂亮的女子海倫作妻，最後帕里斯把金蘋果交了給阿芙羅狄忒，成了阿芙羅狄忒的寵兒，而赫拉及雅典娜則因此決心毀滅特洛伊人。
其後，帕里斯在特洛伊競技會上力壓其他對手，並被普里阿摩斯認出而正式成為王子，帕里斯受到阿芙羅狄忒的唆使，乘船到斯巴達找海倫，他和朋友埃涅阿斯作為客人探訪斯巴達國王墨涅拉奧斯，宴上帕里斯及海倫互生情愫。過了幾天，趁著墨涅拉奧斯到克里特島時，帕里斯就唆使海倫離開丈夫，跟他同赴特洛伊，海倫為了愛情拋棄家庭，三天後他們就回到了特洛伊。//

老母話愛神收咗呢粒金蘋果，打完曬特洛伊之後，赫拉(宙斯老婆) 都仲係好想佔有呢粒金蘋果，屌你我心諗而家成街都係Apple 啦，落冥界搵Steve Jobs 啦仆街！赫拉唔想愛神永遠都係最靚嘅女神，覺得整爛咗Iphone 就有得再選過。所以佢派左兩條蛇去咬粒蘋果，結果係成功得逞，愛神同戰神(又) 偷情期間，粒金蘋果霉撚咗。赫拉向宙斯要求重新選過大美人，不過特洛伊戰爭打完之後，宙斯覺得好撚大陣仗，勞民傷財，叫呢三個女神自己私下解決。老母講到呢度就話佢啲神諭去到呢度，剩返嘅內容要我等我收喎⋯⋯屌你老味，卡珊德拉女祭司當但比阿波羅因姦成孕，點知阿波羅會唔會執我番皂Sosad，阿波羅有有Gay前科架！

巴打今年讀中二?

應該係

屌你老母

無技能咁先乜野知

后羿射咗太陽落嚟，阿玻羅點好？

好過癮

樓主係鬼仔？古希臘有黃種人？ 巴打病向淺中醫 妄想症都會好得返

巴打我信你，其實上次同佛祖傾計佢話我上世係神仙，不過衰咸濕先要做返凡人。我同啲朋友講，無人信我，今日終於搵到同道中人!

阿波羅都係狩獵撚，兩男互射

二朗神叫我收服你呢個癲佬
比你電話我
等我屌撚柒你

屌，有神諭喇！

EP 0
我見到有個男仔，叫忒里魯武，佢住一個地方，叫Άνω του νερού 中文叫阿柏禾特， 唔係啲咩大城市，係啲近邊境嘅地方。呢個地方係拜阿波羅嘅，部分人有dd 阿波羅血統，忒里魯武佢係其中一個。佢屋企附近有好多好多怪物，好多人馬、又有啲半寧芙咁樣 (你當寧芙係精靈啦) 有次忒里魯武又見到一班人馬 (你要知道啲人馬都係仆街，好撚咸濕，成日都有女仔比佢地撩。又講啲人馬話，屌你個森林你住撚曬呀？每日都有百五隻人馬落嚟，痴撚線，搶撚晒啲食物資源，我鄧班寧芙慘，好似啲難民強姦德國妹咁。) 呢班人馬又喺度搶向日葵、月桂樹枝。今次寧芙都有分合作（要知道寧芙不嬲都係好好人，同人類好fd ，又靚女，天神都有食開寧芙😏😏😏嘅習慣。）呢一次忒里魯武有次終於忍唔撚住，終於走去問其中一個寧芙做乜鳩幫住班煌蟲人馬 個寧芙本來都幾靚，係打扮有少少老土，點知一開口就講人馬話！ 一望對腳，無黑絲，係馬腳！忒里魯武心諗屌呀？九成九係班淫馬因姦成孕咁生出嚟嘅雜種。班人馬同半馬半寧芙就走晒出嚟圍住忒里魯武，指住佢嚟罵，話佢搞搞陣。忒里魯武都一嬲之下拎起把弓出嚟與準備開拖。箭頭對準咗其中一隻人馬，與此同時，月亮女神 阿提蜜斯扶住忒里魯武揸弓隻手，好似叫佢瞄準啲咁。原來班人馬同半寧芙殺過阿提蜜斯隻獵犬雪雪，所以女神都好憎佢哋。

點睇玉帝係奧林匹斯山同赫拉開群P 大會?

皮已正

放假睇完本波西傑克森嚟？

你睇追埋落去啦

食赫拉，重口味

10正皮寫埋落去